# MAC0110-BCC-2020

Este é o repositório para o curso de MAC0110 para o bacharelado em ciência da 
computação da USP.

O material postado aqui pode ser usado de forma livre segundo a licença
Creative Commons.

